Civil已步入黃昏

講緊一般成績嗰啲

一般成績個d自減人工爭份工

成績好就有得撈

咁你成績好，或者有比賽經驗補救咪容易入大公司囉

要講勁既話
ee cs有人fg就43k

問題係今年個價真係唔似前幾年既civil
依家甚至同ee pccw 16 17k差唔多